港澳居民10月起可在中國申請換發、補領回鄉證！

中港真融合

歡樂卡不嬲都係公安印架嘞

即係長居大陸可以唔洗返香港搞證

我係中国人呀hi

真係唔知
原來中國出嘅證件要到今時今日先至可以喺中國境內換領

長居仲返香港搞咩

點解之前一直唔可以?

續證都唔撚洗返

回鄉證簽發機關就係廣東省公安廳
以前一直都要畀香港中旅賺一筆，咪唔畀你直接大陸換囉

過期的話，大陸銀行戶口同手機卡可能會用唔到

中旅社係咩派別口心

到時過關又要查人手機
嚇走晒港豬

舊版先係廣東省公安廳，2012年之後已經係公安部出入境管理局。

反送中前推行應該吸引到人長居羅湖橋以北
而家真係得啖笑
最受惠又係新移民

下年選舉多左一百萬人投票

佢咁搞係可以少咗人返香港

睇公立專科

長居到咁, 其實仲有幾多人靠香港卡做野
隨時叫隔離3叔同佢開戶啦

封左關
張證到期走唔到返黎換
所以臨急臨忙補鑊

個證有逗留期限, 唔知點解決

起碼攪掂過期/遺失果批問題先
如果唔係一大批非法逗留

其實上個月已經開始左

Wfc la

一早要咁, 比中女社食左咁多年夾棍

幾時可以港澳居民喺大陸投票 好民主啊

佢其實只係寄去香港中旅幫人辦，唔係中國公安辦，來回要成個月

其實中旅社係支那國務院既
點搞都係比返個D錢自己賺

舊粉紅色證就係廣東省公安廳簽發
新證係咩出入境部門簽發

中旅社少左舊獨市大肥肉

無變過，只係寄你資料返香港中旅，公安只係代寄

造咭/印咭都係中旅
btw 已剪, 唔返

係囉,唔知班細嘈乜
即係同bno可以直接係英國申請一樣

即係果日開始有港康碼上得去。

反制bno

大把回鄉卡會“被申請”

藍絲廢老

返你老母 香港人返係返香港

中旅係國企嚟

似係慢慢試水溫開放越嚟越多呢D俾5毛WFH嘅安排

收皮啦

唔care
反正一世都唔會再踏足呢個萬惡國度

正確做法。

同一個國家 點解要整証
只要有中國護照 理應全國通行

補領即係唔見左張西卡, 都唔見左點過關返大陸換證

直接洗頭

Checkmate.jpg

咁咪話太多人係強國住，借口投票可以係強國投

車厘龜呢